906太子中計！快散！等埋國慶就贏！（一手已FC）

大量狗黎緊，散水！
危險，散水！
有共識4點散水！
有共識今日唔衝！
今日和理非回合，散水！
唔好送頭，散水！
講過幾多次唔好陣地，散水！
唉，唔好戀戰，散水！
講極都唔聽，散水！
留係度做咩，散水！
你破壞成個運動喇，散水！
你破壞香港人170萬人努力喇，散水！
今日唔留，散水！
唔好圍狗屋，散水！
冇不反對通知書，散水！
企係度等食煙做咩，散水！
留力下次仲好，散水！
有鬼，唔好衝！
有鬼，散水！
目標達成，散水！
冇地鐵，散水！
有速龍，散水！
狗要清場，散水！
留低冇用，散水！
散啦！

諗到再加

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

已FC，快散！

終極文宣 對準政權 全民抗共

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

用#Chinazi黎connect全世界 全世界一齊印！

記住！存在即勝利！

就快贏，已FC

散水

危險，已FC，快散

係，已FC

有狗，快散，已FC

已FC，好危險

支持鼓斯

涵蓋式宣布散水

有籍口搞法事都要變成與警對峙
明明可以大道理上電視比其他人知道8.31太子有死亡個案
咁on9 點抗爭

一次過，費事大家唔知（已FC）

有無法師、道士出場

自已打開道閘比狗賊有路可上又可以引人落站
小心太子站控制室有狗賊伏兵城下

你好，危險，已FC

撚完好走啦
仲要等老美出手

on9點抗爭，快散（已FC）

撚完好走，老美完左快散，要等國慶（已FC）

好多狗，快散，已FC

已FC

推

返屋企就贏，快散！

等多一個月就贏，已FC

7/9機場更新 求求大家

機場要散，已FC

曲到直 仲要玩標題 比個負皮你

串到應一應
但玩得多開始厭

快散，已Fc

唔係厭唔厭
已FC要散

事實係佈緊防
明日機場要人，無必要係狗屋開戰

屋企要人，散水

冇大台自然意見會好散亂，有人想散，有人想衝，但不被捕真係原則，屌狗可以但唔好戀戰，一日幾拉幾個好難搞

不分化，不割席

各有各做，兄弟爬山

太子出左布袋彈啦 依個時候出D咁嘅POST
專登想害死人?鼓吹人唔理性?我屌你老母

你係咪想有多幾個手足瞓醫院呀 軍師
聽日機場仲要人㗎頂你

聽日先係主戰場！快散！
後日先係終極一戰！留力快散！
大概同唔想做暑期作業嘅中學生諗法一樣

散水，散水

其實依家市民嘅憤怒已經大過一切

真係唔怕死，更莫講被捕

樓主FC，巴菜FC

呢啲先係真·共識

送頭撚 block

大量狗黎緊，散水！
危險，散水！

屌 打句已FC就係fact check 咗？

我依家屌緊習近平屎眼添呀 (48手已FC)

屌 我真心咗 自膠

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推

靜少少得唔得

集散水撚於一身

我支持散水，已FC

係，應該等到國慶就贏，快散

同意

我係散水撚，已FC

你係膠，已FC

同意，快散，已fc

機場和理非回合， 散水 ！

唔同意散水唔緊要 唔好冷嘲熱諷
都係擔心手足安危 唔好搞另類分化

認真要散！走啦！已Fc

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

危險，散，已FC

係，散水，已FC

的確冇必要，快散，已FC

休息 等 星期六日

彭斯每次都坐係冷氣房諷刺人叫人散水，好窩心

不如話糖水鋪就開，快散！

真係唔好打咁耐陣地戰啊。

不推文

請善用

係，快散，已FC

走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦

已經開始收網啦
小心廢佬扮街坊

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

快走，危險，已FC

狗賊又放軟手腳
睇黎又準備好演員再接再厲

係，最緊要快散，已FC

我屌你老母你自己9up 一乜撚野手已乜撚野FC

係，和理非回合，勇武抖抖，避戰，已FC

係，擔心手足安危，唔應該落場幫手，應該嘆住冷氣散水，已FC

冇錯，最好等到國慶，已FC

收網，咬住你，今次死硬，整定山墳，已FC

係，你個個post都係呢幾句，一定係已FC

有冇FC？

快d走，散！危險！

小心大圍捕

危險，圍捕，已FC

唔好再破壞啦
唔好再中計啦
唔好要德國梅媽難做
美國無籍口幫香港發聲啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦